[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+6] 啲五毛係咁唱淡渾身,證明佢地好驚

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

Lm

看來要最後一日井濕婆 反正未有羊可以井

我左風琴、右土斧，火牛在腰間，D天在胸口，人擋殺人，佛擋殺佛！

唔記得左仲有路槍光弓

教書先生

前兩日個垃圾POOL中左100連真係慘過比狗屌

分解SR武要好多錢

what is光弓

根據我預測下年開始會5屬必殺
水屬就補返個課金武渾身

一個正常既騎空士唔會缺錢

冇人刷個把光方2.0十字弓

CO OP半減
去踢鑵搵錢+升RK

仲以為大馬弓

呢把見唔到大場面唔好提了

踢鑵其實係踢邊關

我睇過踢鑵文 一定要開分身先得？

有藥水AC 咪唔駛消自己水仲有水搵

睇到啲buff都知隻豬係勁野

夾埋花清發現好難寫

但好似話要準mvp先多水跌？

要快d 佢地好似走左去搵人

佢地keep住日日有搵人

又笑me

筋斗雲

好耐冇上修角

上修牙柒

應該唔使
花清唔會全日10億

現實重視

ok

一日打3千3好現實重視

要陪女

4mk

mk >>>>>>>>>>>> gaylo

半減自己都得, 到最後一定有水賺

LM

話時話馬嬲咁快有buff圖
1月1解?

無力學乜撚人用劍豪

點跟

勁細力 打左成7分鐘 用兔好過啦

桅

又笑

又無晒d單頭場 連豬頭骨都唔見

唉屌唔打好柒煩

日文好難嗚嗚

我都覺 好煩 去騎空團page搵算

唔識點解釋花清好mk畀日本仔聽

花清は４mkです

日本語上手ですね

花清叫你搵3/4日10e咁同我地全日10到底有咩分別

基佬好煩
佢掉返俾我搵團

去騎空page搵

唔係打全日十億去騎空page搵咪得

唔知

整完把暗杖都仲差55萬,升埋DEATH果2%都唔夠

落阿渣lo

阿渣

阿渣都唔識

吾色

アザゼル

空色水色

你今日著咩色

冇

你有老婆驚西

係咁中金月都唔中佢

要3技2召先秒到牛 好撚廢

下次超

我好似仲要多d
升埋隻昏睡再試下

叫人超垃圾

成日見人講昏睡紅茶
究竟係咩黎

我7鍵+濕

好想快d打box牙

諗返起啲人嘈神威點讀

方陣盤係咪唔會用黑騎劍

點讀 以為カムイ

唔會

唔知乜撚野腥煎

月牙天衝

方陣盤唔好諗課金武住

但唔係話方陣同普刃會相乘?
咁我係咪應該放7~8把方陣,其他放住課金武先
定全部都方陣武

收人呀

暗黎講通常用主手斧, 仇閃, 巴武呢d普刃武

普刃唔一定要課金武

5分solo ex+得唔得

黎黎去去到達你要求都係果班，點解要post 咁多次

輪盤期多好多人入黎
雖然唔知真係玩既有邊d

睇黎最後都係卡拳碎

好多人唔出聲
同埋farm farm下就達標架喇
到時唔該醒起我

原來輕量畫面reload快過正常

最主要都係古戰就到

開心大發現

原來法清係基佬

琴日撕車先發覺點解用電腦慢過手機咁多

整左把水u槍

法國好多FGO 既人過左來

之前拆左 如果抽中濕就整番

下次好似終左十先好d

爭邊個

屌你老味又話強巴阿卡 撚樣走數

4710

咁係10好d 都唔趕

不過兩次就整得哂

佢而家碌碌金俾我都可以打少次

唔會碌

你未抽多隻阿格都唔會碌

望到終點

買BD唔洗碌刀得

希望唔洗補就井到男人
btw 屌你老母0限武3ssr

為左一妹

基夠未

GAY

上面又基

ギェエエエエエエエエエエエエエエエエエエエエエエエエ

天滅基佬

法清rip

小妹不死亦非基

掛住我？

好悶 有咩刷

6-1 6-2

刷波邊

聽日抽到濕嘅話我係基佬又點話

抽唔到你都係gaylo所以你唔會抽到

點解咁對我

我聽日抽到你就會抽到

咁唯有井

你啲運同精畀歐扶吸晒

好地地點解要gay

驚你悶

有興趣 早幾日問朋友轉咩團好
原來佢都係你地團

係咪要下次先有位了？聽講

而家都有位
你朋友係邊位

line/tg傾？

真係會有人入黎

井完餵奶 無跌火印

得110rk 跟不到

LINE
brekoj

added

都唔出奇 成日有人moon post

有個基佬頭像既人ADD我

法清add人唔出聲

留名,以前有係到問過買起手帳嘅野
有一排轉左新工冇玩,宜家襯年尾活動買左隻電競mouse玩返

Add左入你c眼

無買埋電莖椅唔得

仲有電競鍵盤

唔好ff小妹

要屎忽插lan線

又嚇走新手

垃圾驚

呢隻game好恰新人
隔離post有班手足想入坑
抱住抽卡廚角色既心態係唔可行
唔係油王又想入坑只有買初始AC呢條路
但好小小都七八舊水up
突破唔到呢個心理關口我寧願勸佢地唔好玩

之前唔係400～600咩
Btw唔好玩係真

全裸待機c95

嗨,你棄左FGO了?

唔買ACC自己由零開始玩咪又係咁

六隻屬角色 另外起碼兩隻屬有T1角 再加最好幾隻神召
我價錢參考淘寶 次一級就五六百 正路小小就800up

廢老口吻
咁balance翻唔想洗咁多錢抽野
衡量翻一定係買AC最好架啦

等我上discord睇下先 記得好多都係50美金

佢哋discord買平過淘寶

快有快玩,慢有慢玩,咩只有買初始AC呢條路

淘寶係賣方便姐 sick英文sick睇當然discord好d

有能力既緊係揀條順利小小既路啦
可以節省唔少額外開支又可以快d體驗隻game
咩game都可以0課 no pay架

用800平幾千係好事

discord啲英文牙豬牙狗刀sick la

用左幾舊水都係要俾錢 有閪分別

超得買skin補井都唔係課

唔洗錢

係

賤種acc 70美金

條list又練好曬抽滿曬咪轉game玩

啱聽

點解咁撚凍

成班已經成為CY既形狀

ching好虧

你有女點會凍

企個ceye變左法清形狀

條女性冷感

我住山腰d風吹埋黎好撚柒凍

你望巴形狀添啦

比人挽過

你又知

有錢人先住山腰，我住地底

企講

我住騎空艇

打極都唔出拳碎唔撚打了 等古戰

on9 有錢人住公屋 有公屋=人生贏家

我唔打古戰

咁急做乜

800先4次超既價
買見得下人既ac好過啦

有冇人要貝熊隻碟 冇code

唔急 無野做咪打下單頭

有冇人會打算係最後一日既輪盤補埋個井

送？

yes 我有3隻

我井晒2個池

你班死基佬自己基咪算,係要屈埋人都係基

駁唔到
望巴自己檢討下

我都打算井多個 短期內唔洗再課....

9成都留左抽係濕/豬完之前井飽佢

你個短期係咪1個月

頭先補左 段估聽日無咩好野
31號pool如果乞兒抽到100幾十就補多個

見人實測方陣狗用濕真係mamaday

你掂過都係不了

送俾我，我用左code無碟 想草

屌你老母

比你地址我我寄比你 仲有菲莉姐姐

仲有兩個鐘先收工

好
維多利亞賓館交收

今朝見到見到個樹枝打得一般般 30幾萬下

點俾地址你

你平時同企去開

其實黎明成日係到催眠我
叫我快d抽到火老王
搞到我不受控制

冇去過

岩啦 咁你快d井

去開百佳

提埋你呢次咪再講支那用語

黎緊有失樂園（掛）喎

應該叫火賤種

阿格火神召

有冇英文詞 我下次打英文

Respect 牛刀佬

so mean

係
你屎眼不保了

如果3妹把聲好聽啲一定好好屌

柯南你都屌 gay到

同5比算好

柯南好似有性轉本

好聽啲就唔係柯南配

所以話你gay都唔是無道理

到底邊個先係gay

我番公c磅下幾重 到時再問你

on9

5妹幾正

係
5妹on99

驗耳啦

好

你驗腦

性轉邊忽基

d死mk要仔唔要乸留哂d碟比我

識欣賞5妹先係gbf真玩家

講真唔係冇位我都想要隻

棄驚了

講得好 5同9都係細細粒 可以抱住un

我認我偽玩家

Daddy mammy 唔比買
btw一陣想開共鬥ubn 30連有冇ching有興趣carry
依家睇返個acc發現之前玩到pat屎咁,依家136lv但係ub武未有紫巴武都未有

細細粒黎講1最正

你話Curry ubra hl 重大機會啲

ubn車 街場好多

想知要點做先刷到uhl

搵人打U巴HL都無人,仲話UBN 30連

打哂啲閪story圍返我諗都有兩萬幾三萬石

@歐扶 學下嘢

係 正仆街

搵人俾你自發放置

唔會冇
但你屈我係基

禾果陣嫌神召泳丁貴買個AC得尤達大師同紡織

面皮夠厚

想中濕婆但中左d天啲辣殺

有得畀你做闇天人重嘈

無30個人

救我 想進2階

全部我分身

完全唔知hlu要做啲乜,仲未敢開黎害人

我想要d天

開出黎比扶他SOLO都過到

自發放置

你搵多4個我陪你打

哇屌真係好撚凍

多一個放置OK?

有冇人想打6-1 我出料

12000 石，6x 張劵左右

琴晚清曬

呢隻GAME 新人最麻煩是搵ACC 同升 100 RANK...

你屈我先

入去一拳之後企到完場 係咪都要HS放盾/托渣下流灘

3個

你鍾意咪放 你講明放置都無人理你

有人打咪john

-2

拎人哋隻友召托爾一開場放之後唔郁，甚至乜都唔做等5個天人curry
當然唔包有人特登入你場玩嘢

FGO 孔/梅 得一可安天下~~~

2個

有5條225carry既話你揀朋友雷神 入去撳朋友召就等收蛋
自己開房乞5個路人就唔好

黑尾清好慘

do wt 9

上面巴打們可唔可以carry我打

唉

真係好on9 平時無見過既id 一6%就出哂黎曬

我可以但唔知幾點得

招人打6-1 6-2

呢到就即屌即扑
你可以學下

1個掛

who are u

講明放置就唔好郁啦

咁啱年尾活動有個契機回坑,梳

係我就棄驚保平安

自發放置成功率高唔高

？

唔知 冇試過冇入過

我應該十半

我嗰陣應該得

屌你老母好想抽啊

咁咪抽囉屌你老母

濕超勁

好怕中伏啊屌你老母

Btw 進2階果舊野係咪都係必出？

男人

錢冇左搵得翻

放心你中硬屌你老母

濕唔係節日限

幫人立FLAG要比人屌屎眼

係
一車車

你抽咗中伏再講

早抽早享受 時間都係錢
你唔抽就會心煩氣躁 做人最緊要係咩 就係開心
道理成日都話用錢買唔到開心
但係你眼前有個機會可以用小小錢就可以滿足
呢個機會 比著係我 諗都唔洗諗

真

諗都唔洗諗
留返黎供樓

不過多數抽完重撚燥

有樓供

你叫瞓天台情何以堪

而家輪盤慳你幾百喎 而家唔補到時自己菴荷包

屌 我真係訓天台
間房仲要係我老豆砌既

Usb? Yes

有樓仲連天台

有老豆

個撚個都rich到扶他咁,on99

我想知打風點撚算

開满突神盾

點都冇得同你大佬比

白字傷蒞

有冇人 帶飛6-1/2

有屋頂既 不過打風間房出面就會有一兩個位可能會漏水咁解
要搵水桶裝水 間房入面就未試過漏水

個個都有老豆

啱

有老豆有撚用咩 都唔比錢我課金

早知認許X亨 做老豆 起碼每個月 有2球洗

肯改返啱number未

認扶清做老豆實際d

你連佢啲女嘅指甲都唔畀掂

聽日井埋佢，有冇清祝福我

有冇聽過魚蛋論

最多企中乜我中乜

屌 用曬d升武器既杯

我之前都用晒
最近刷依代先有返啲

你開post咪改

盡力

想試下用水打

企你聽日一定要中濕

咁我唯有用火

Ok 中埋d天得唔得

但我得舊水垃撚圾

得
咁我有5把

只想中d天

扶清可唔可以幫我打U巴HL

企 聽日中牛刀波神盾ok?你中咩我中咩

祝福我即刻中

Ok

今年夏日終突5花隻臭雞未

咁想中d天做乜

想要神盾

神盾唔撚要

丁

想問下正常情況係咪應該 屬性召+方陣/普刃召
點解我見d人話打非克屬果陣用兩隻巴哈(篇野講緊暗屬)會大力d

Agger

冇人共鬥?

因為剋屬其實即係= 50屬攻

夠人咪打

非剋屬會用返剋屬個隊

你打呀卡沙用暗

一拳

仲養緊暗隊,未有咁多資源養咁多隊

另外想問下想要D天短既話100lv果隻刷唔刷得過
我見120lv果隻101rank先入到場

垃圾黎

唔係 要打阿煩達

方陣D短可以放

阿煩達要120

我d d短全部阿煩跌

打曜日罐啦

我岩岩玩左兩星期水滴buff仲係得銅級
開哂buff一場曜日罐先得3500~4000經

收到風光維奶3技會改做3turn 打壓濕同火隊

看來好大機會是 光豬

又有大佬抽卡

抵啦
補少少就可以做賤種完全體

屌 岩先得9條友都用1分鐘就完撚左隻風方hl 我仲係到禁緊技打果陣已經冇左半條血

iktf

已經好多, 去CO OP得2800
不過CO OP幾秒一場

點解個個都用羊唔用植田 明明好夾

有限用限

終於 收 工

好似話唔用羊個charge up 濕奧義回轉好慢

點解你可以收工

其實係咪真係打u

點g

點解你無得收工但可以打u

如果夠6個人而你地唔介意我放置play,可以我非共鬥開比你地入

5g

係咪打2d同黑尾清先

齊人咪開個房等人入黎開

但企要十點半

我遲d先搵你地打

屌，今日唔記得買旗

有人打可以唔使等我

咁睇黑尾清

做乜買

平時做下善事，抽野先會有野出

集氣中伏

我清毫子先會買

我想要火牛刀/黑騎劍呀

一個井就有

必中嫁wo

我清銀仔

搞乜，login 自己fb入ig 入左舊同事ig

U巴唔夠人再叫我

Ex

原本想就咁講男黎
不過就諗到你班基佬會點講

Gay

死火想訓

瞓

Gay extreme

你地夠人吧

打唔打都唔知

沖個娘先

又多個基佬喺我到屙屎

幫你柯番佢

你重基

差850個銅月我就可以換到舊鋼

-.-

點架

黎幫我打共鬥

黑尾清消失咗應該冇了

who

想打但唔得閒 唔打u我要去狩獵aks

黑尾2d都唔打咁即係今日唔打

我依家ok了 開6連？

軍神

定係就咁開

我打埋兩場aks先

齊人未

有冇咩血量位要注意

AKS d紅紙仲多過白紙

咁咪正

缺白紙

gamewith 有特動表

OK

u唔使郁

D銀片好唔平均

差幾多人

打撚左50幾刀碎都冇1把刀 dllm

有人可以幫手打U巴? 可唔可以幫手打埋
如果冇我就去開共鬥

快手開場啦

b2a862

做乜鳩要我開

要打條友都唔係度

03CA8A8C

唔是要放置果個開咩

是撚但啦 我射個權比佢咪得

嘩巴打場野咁開法

入咗扶嗰個先?

差兩件

風スパ 卜30

u入來先

兩個放置唔夠打wo大佬

夠4帶2

四拖二得唔得呀

四帶二咁勁

唔得啦

用屎巴啦撚樣 唔夠盾

-1

逐個黎

nva巴打係咪開左場果個?

叫柴清

我走先,我開左非共鬥場

基巴唔係話打咩

歐扶好惡

下次唔好咁傻豬

係啊,我走左

Go

冇軍神既 我執執隊土先

利申10世冇用過盾

有 你係咪要

要呀

4帶2咁勁

換左

變返5帶1

開場啦我

有無位
無位我訓教

我

諗住夠6個人開非共鬥你地入場唔洗用item
唔知好似唔洗用就入到

next 係咪仲有人

想打比你?

好似有個巴打放左code

講乜鳩
我哋咪又係用bp入

仲有邊個

仲係唔係度

03CA8A8C 入埋去

03CA8A8C thanks

我又想放置

仲係度 入？

哇屌就咁開

入左 照舊我10?

已入

wa

原來一場跌咁多usb

2粒？

點解唔開共鬥

3

即係用星之欠片
平時入方陣車都要交開場道具先入到

因為車先要-.-

連戰同單場有分別

共鬥都可以搞冇連戰

有冇人可以幫埋細佬我

升左上130rank先啦

我都想放置

推工口趴環境意外地舒適 精神

關事既咩

原來係咁,我孤陋寡聞sorry

你都開5到場 -_-

幫細佬我打埋
59CF49

慘 自己個clear一早用左無人幫清石化

無lama?我去打aks啦

2019年仲有人帶淨化?

我有帶 誤踩1001

感謝大大們無私嘅幫助

黎蛇仲有

我唔閒你哋打

黎蛇單挑都得啦

屌佢自己打啦

mk又eat jai

- -

想試隊暗打

街場任試

黎蛇好慘 得我入黎

會比人屌屎忽

入180果d場咪得
唔理超基本上冇咩事

入自發場囉無人理 做埋理超警察都仲得

你覺得我哋唔會屌

得你會屌人屎忽

我屌你屎忽

小妹冇撚點屌

@很基

覺得黑尾清好慘 難得有人齊人真係打

佢唔上水冇辦法

黎蛇都差唔多

我又放置

拉拉肥就是色情

黎蛇暗天人又唔係新手

啱啱瞓醒ja

你岩

如果聽日整多2把d天劍,我表演solo u巴

我幫你抽 黎明

有冇人幫我打

你solo衰左再叫我幫你

thanks

thanks大lo me齋入黎企10

我入蒞就係為咗睇歐扶打

等蝴蝶結終解就係我做闇天人嘅時候

2019 仲暗天人

嗰陣係2020

蝴蝶結不會有終解的

Mao把土刀終解有冇用？想拆

等別西卜 暗路西 牙煩達出人物好過

望返風真係得啖笑

笑夠未

Kmr笑

等軍神

超完之後拆左3把

普角武,仲要係雙色攻刃

踢下濕婆LB先

blocked

企我哋聽日一齊抽濕婆

雖然gaygay地 but ok

想莊

屌你睇乜都係基

我今日行左一善 聽日係咪會中d天

有女請死開

畀把維拉斧路槍你啦
唔係光唔係限

俾埋我

升埋隻羅白歐去試下用水打先

你唔係光天人唔畀得

等到5周年生放先有情報

準備john

點解我d藍箱唔係白紙就鎖匙

3牛刀

即係咩

要求唔高聽日中100連齊牛刀d天路槍濕弓杉田玉

老母係女人

1分鐘五十幾貢

跟

原想做人了

黎蛇個團都幾多高rank

yr

想問下有冇巴打可以幫手推共鬥攞劍聖

想同你做人

想幫但冇終3應該好慢

3牛刀打到53萬 DPM?

有濕

唔g 你去望下

唉屌瞓算

多謝巴打們幫手打,已經順便整埋1階U劍

開始識打光2.0了

終3？十天？無呀

我講我自己冇會打得慢啫

跟
要4牛刀濕弓2杉田玉 ok

8AD32 如果巴打路過幫下手 感激不盡

打咩

我婆

想訓
但轉世票有9張

打一張

凍到訓撚死左先齊人，never lucky

好慘

要開EXP

臨時收到外圍急電

笑閪

今日仲未打2.0 屌你老母

無打兩個月

你畢業點跟

唔敢打軍神了

y r

土斧難跌啲定土刀難跌啲
定讀心

爭咩就唔出咩 我最後差d 5刀先齊斧 斧keep住有換

我4刀有多了仍然-1斧

做乜撚野入開左房之後轉唔返唔洗承認先開始

屌 夜場難得可以睇住波打 又冇un30連場

岩岩好4刀果陣就齊左3斧

原來mang係總士

Hi

柯左屎

終於訓醒

想問下 大家加值係會唔會比方陣武到
同埋想問埋EX武 係咪無活動就無得拎
求好心人解答

冇咩加強既話，可以優先加巴武/ u 巴武到， 呢d 多數六屬都會落， 有多d 加強再算

Side story 好似有ex 武換，你睇下岩唔岩洗，唔係就要等下

假如擊滅復刻就最好點都奶返把

收到!!

30連2金月

仲要第3粒水波但無狗無龍

中10 抽，岩岩滿bar, 抽完之後禁home 又轉多次輪盤入ガチャピンモード， 係bug 定係真係咁

分粒比我未

唔係bug 係咁

比隻狗我，我比晒你

屌個pool 大部份都無，次次都可以中金月

企你會抽中

你都有把限武j下

咁上井又可以慳多些少

Ok 送佢把武比你 你比粒波我

見到有53粒印印又想黎野
聽晚中100抽又可以做野

Btw 已經confirm到100抽係後半到了

你記得聽日上午11點換池

放棄吧啦 聽日等後半仲賺 反正你要井大把野要井

訓醒就井，31 個十連留比豬

其實中左火120召

條女點用好

禮拜一定禮拜日?

一

家陣都200, 唔井重on9

唔計豬， 其實我係想抽月中pool 多d, 武同角都需要

你200就梗係井

條用除左用黎丁，冇咩用

月尾真係

忍唔住抽撚曬

5 d天?

很基

我地綺仔要成為火屬kol了

起身係到撳home 諗點解唔出輪盤
睇下信箱先醒起幾個鐘前夢遊抽左

井撚左
12/300
1把L武 D天

想井

保底20抽就收皮

井吧

點解我要比虛榮心擊敗

中返100連

中一百連但係一隻限都冇

多過琴日個220抽

都係冇d天

10加無限20抽都係得一金月

濕婆唔係火天司使徒 ?

今日車ubn見濕10羊大炒晒水土劍豪

正常 有濕又唔係打奧

搞乜 ios更新完 依家gbf識自己係背景行

咁能牛b?

玩左一個月都冇就同火賤種睇齊

做其他野 啲音樂唔識停 劇情自己繼續auto

佢一肝三濕+兩隻火天c
話要井5把牛刀
佢依家就有3把牛刀係手兩把濕弓在腰間
琴晚中埋牙格尼

咁易中老王 -_-

佢得呢隻

夠爆機

我黎sir收島風暗新六限:

等我黎sir見識一下
第時你地四屬賤種雙天人,雙賢者,4天司,4方陣2
啲人物點擺

巴哈角色化俾你

等睇光暗天C得10%

牙碧計唔計

光暗重有天司

5計

雙子

又係啲垃圾召

笑4

企起身未

邪鬼真係愈用愈覺得屈機

用緊窮撚拳隊都比人屌老母

巴哈拍片話分享心得但連武器盤圖都冇

到底gbf圈子有邊日唔會互屌武器盤組成

我地下位屬性圍爐又關你事

駁唔到,食花生

把槍終於可以玩下

.-.

井完

其實抽完真係有6%就已經滿足
唔少人6%抽到變3%

有限我話知佢1%

比你揀1%3限定6%0限0神石

都唔輪到我哋揀

冇風限既就1%

講開又講唔考慮玩普刃既限武你地會唔會互食用黎做主手(風諗住咁做)

都係打罐先 1月4號就完半減

會

諗緊リーシャ短互食當巴武洗好唔好
仲唔限種族

即刻食

有好多
請你食

一妹d反擊大力到

等風屬第3把限武出渾身咪得

lisa短我多到唔要

井前定後好

井光豬搏佢把武有終突

羊都未終, 想捷足先登

講左光豬啦咩

刀是垃圾不要井吧-.-

唔敢唔清島主了

Nga係到嘈3妹贏唔到八爺
個個打木樁準時70追傷又讓八爺3技話8爺根本唔夠3妹打

贏唔到又點，邊隻踢走佢兩個

技能icon解左包，好光

好多人kain踢3

八爺做唔做到3妹既無屬性大炮刷罐先

細蚊仔先用

踢3都唔踢8啦下嘛

好用

3妹

有無人打BBA
我想要花瓣

屙南都屌

載耳窒

點解仲有人可以強撐暗渾身同火渾身同lv-.-

垃圾Kmr肯送300粒6屬晶比新手未

G持

西story

要刷不了

冇乜見過方陣用濕咁

淨係見過miza打飛機

突埋把牛刀就唔使搞火隊

係咪得風屬方陣好過普刃

今次仆街鳥 MATHS是PE老師教 計錯井石 以為要30000石

土唔知算唔算

90000

土屬都差不多咁...

花清想玩邊樣就邊樣收皮

肯定勁過劍隊 但唔係勁好多咁

平民到仆街

3把d天都係on99咁唔玩闇了

抽左落去先知 看下今日掘到幾多 再加聽日送個抽 看來最少要課$1500

課囉 都值既

我打埋把虛空槍玩下槍隊先

一直都係方陣狗

好事
玩普刃都係傻仔蒞

得盾妹要抽

重有土天司

我覺得抽到土天司應該收下皮

你今日重打唔打u
不過現充日應該冇人打

盾妹有無下位取代換角

齊人一定打嫁

應該無
食石搵6歲 9歲食？

睇左陣火方 樹枝人好似跳晒船去5突雞臂

等終即刻反殺雞比

最愛雞比

周年超超唔超到神盾番黎

係咪1月1出豬女

聽日

如果3 妹換聲優就好了

上年唔得

能g 9成冇

應該話係今年

屌 得200抽

星期日d人咁撚猛
想奶下暗方同光方但場場都比人極速秒殺左

送埋個100抽咪井到

100抽難中到

但唔係話樹枝平鋪都勁過雞脾咩 （上網睇攻略講）

Ok ge

要叫雞 不了

睇日子必100分分鐘完豬先有

又開p

聽日d抽朝早定下晏晝好

講緊5突雞脾啊唔係3突，仲要有隻十雷羊

抽一半

90c 比朝早

泳衣d天真係好撚仁

屌都係睇你打咩jer 唔通你扣到隻狗咁果d關背水會無用咩

5突咁撚難 我都係繼續農樹枝

有撚排都未火古戰 依家整黎做乜

原來阿卡沙藍箱會有+... 1 多撚謝

我+左好多次

其實5突相比刷2.0武/召武易好多
賤d可以一拳2.0場,碌150粒波就得
不過好食時間

六屬都好廢，所以全部一齊farm緊

點跟
不過要刷加我去打其他hl仲好過
打阿卡沙咁辛苦f5佢比+1黎我都唔知係咪要笑

白紙仲垃圾啦

講開又講,暗爪點解可以咁難出,出過10把2.0武都未見過1把暗爪

更加唔好刷樹枝 哂粉

而家先g?

5突難在屬碎

平時跟車趕住收工
今次見到有個色水古古怪怪一睇先知咁垃圾

我驚我齊暗銃快過暗爪先

尋晚又跌左把

火係難在波波

我前日有一場塔羅一關跌兩把

會唔會係咁

我發現SIDE STORY既攻刃都幾正
夠數其實係咪可以唔洗用婊既SR

新玩就用 以後拆/肥料

咁係咪應該用榮換5-6把平鋪，之後等2.0打到先突 ?

金分換2.0 pls

婊乜撚野

咁我照用住雞脾先,thanks

用雞比啦 唔好搞樹g 唔好咁多無謂幻想

今日有無人想刷6-1 2

風方係咪咁多人打
入去普攻都未禁得切就0左
迫害新手

有咩用

方定方2

設定SET自動AUTO未入場就AUTO定

刷定放係度

多左隻濕 係咁架啦

屎忽痕想刷埋光方

我跟nga個火攻略咋，入左個台仔團啲人都叫我樹枝
可以唔刷住就最好

1妹唔快手終左佢真係好唔掂

Ex6-2周回 210🆙⬆️ スパセのみ

求撚其啦 身爲賤種劍豪插2野夠分瞓低就算

我清泉兔仔

齊4人打隻野廢唔洗限職啦

收到

唔咁我會輸

其實6-2開齊buff料真係要咁高rank先比入咩🤔應該除左時間之外都唔會炒車架

就係想打得快

un120up都唔會炒 咪又係個個限200

9up芝麻 不嬲唔理

今日跟多車aks打埋3粒拳碎就收p

我仲係0

牙企係咪真係打 我有興趣

ok既如果齊4個 唔想同街人打 打打下會走場

見個團招d人都唔是好勁 真係寧願拉gaylo兩個入黎

希望連中兩日100

十姐 招2技食唔食到佢lb招對break

係咪真係聽晚有豬 想留免費落去

ys

聽日31 你話?

等陣話佢訓晏覺唔記得出黎做役職1月1號先出

留石抽豬

聽日中午喎 -_-

新月有無羊抽？

我蝕底d 中三日

淫亂派對

幾時打

有啲懶唔想跟阿卡車

打到訓覺

諗住打夠300粒 睇下d銀片點再算

唔知 幾時齊拳碎就幾時打

300粒打夠十世

差幾多拳碎？我初頭懶無跟車

我覺得咁凍仲出街真係好撚mk

得百2粒

唔係喎屌今日仲要踢埋金銀罐先

我床都未落

咁都凍 去睇下e生好

我噚日真係睇完

你睇心理e生

西伯利亞人？

串夠未

心理e生？

所以話企同扶他真係一對

我琴日著撚左件雞翼袖底衫先覺得凍凍地 琴晚換番件長袖已經覺得好暖

把虛槍唔加連擊 都唔知有冇用

uk送hp大

凍撚到仆街

見過阿格兔仔用
都幾爽

有女係怕凍d

咩道理蒞

屌完西比人採陽補陰 流失熱量

我十幾年前呢d天氣真係著雞翼袖波褲拖鞋求其加件jkt就出街 而家唔得了

我加條jk就出街

被爐no民

js

ON9
陰陽調和牙

聽日中豬我就去北海道裸跑

調和左咪少左d陽

點解我無三把牛刀

我有

老練企